TWICE入面拍個拖又少一個,拍個拖又少一個,好快就剩返定延一個.

因為佢已經有我呢個老公仔

基

定延晚晚訓喺我隔離

下個就爆佢

非

我都驚,咁大家就會知道哂我咩樣

你同定延邊個係1 邊個係0

一陰一陽

是

收皮啦你

不了

唔準你哋蝦定仔

定延我老婆

多賢有我

等你好消息

送都唔要

剩低點計都唔會去到定仔啦
計我話一定係閪女人

定延因為已經有我,所以唔會出軌

定仔:

定仔踩jj

定延不嬲同我都係官配